銀河修理員 定 蒙着嘴說愛你

銀行收美元
蒙着嘴說愛你
兩首都無聽過幫唔到你

外賣修澧賢

阿Tim d live勁撚差
唔知佢乜事

蒙着嘴放臭屁

算好過以前
睇返yellow fever拎獎仲差

你認真用呢個post計既話
姜糖會衝曬上嚟投

btw一人之境like呢度

呢個po好民主的

一人之境係心目中最愛

含著撚說愛你

點睇都係 一人之境啦

今晚第一次聽 ... 我第一時間都係以為係 含着撚說愛你